開市前競猜活動-今日700跌幾多?

370

400

至少都殺埋370

379.8之後395收市

開市383 低見370 收374.8

350 啦

跌你老母 你睇下美期先啦

380

倆星期前BOOK 定機票酒店過聖誕既巴打們
一切還好?

正確答案

我係大戶都慢慢跌啦！你班友殺完又買，數錢數到手軟.

可惜你係傻散

唔係好信大戶咁曬時間精神打落黎殺牛會比380牛放生

開波-3 382了

差少少，點都殺埋

比美期救一救

378

班動物撚比人屌撚到啪啪聲